有無人覺得係地鐵拎部電話出黎背負住好大壓力??

有無人覺得係地鐵拎部電話出黎背負住好大壓力??
岩先人多 見無聊拎部電話出黎碌
屌你對面個女人即刻起哂鋼又摭胸又摭腳又盛
家陣係咪個個男人係地鐵用電話都要當係變態佬呀?
屌你老母呀 你咁撚豬 要望都唔望你啦
屌你老母呀

冇試過
到底係你個樣太變態
定係你望住電話個眼神太變態

無！光明正大 直情拎著電話 對正人

垃圾 （係 )都岩架 成日都見到你呢個傻佬 笑撚死

明明肥絲大隻自己都用"係"呢個字

your face your fate

sor 我錯

肥絲同學 我建議你 平常對話 還是用 文言文對答好了。 比較正統
語言就如生活文化一樣 跟不上當代步伐的 我通常會稱佢地為 老兒不 食古不化

真係一次都無試過

刻意鏡頭向下以示冇偷拍

起鋼個鋼又點會係寫做弶呢？
個弶字係讀𠀤其亮切，即係強字嘅去聲，讀音已經同個鋼字唔同
睇字典，弶係解𥄲捕捉鳥𥄲獸之工具，同起鋼個意思又唔少差距

你有咩可信證據可以證明起鋼起係寫做起弶？

起鋼，意思應該係來自廣東人講蟹鋼個鋼
訪間有流傳兩個寫法，其一係弶
但個弶字同蟹鋼個鋼讀音唔一樣，鋼字聲母不送氣、弶係送氣
兩字雖然同攝，但一個平聲一個上聲，係聲母唔同、意思又唔同之下唔係一句音之轉也就連得通
所以話弶係起鋼蟹鋼嘅本字就大錯特錯

而流傳另一個寫法係螯
意思上就中晒，同我地廣東人口中嘅蟹鋼完全一樣
但望一望個讀音，係讀做遨
雖然意思一樣，但讀音差咁遠
話螯係起鋼蟹鋼嘅本字係好唔負責任，都唔應該咁寫

所以起鋼好可能係寫唔出，無所謂正字
廣東話好多字都寫唔出，又唔出奇

弶同螯都錯
語言唔一定寫得出
返去讀下小學啦

我係解釋兩隻字都錯，你睇多次

我唔係發脾氣
學人講本字之前唔該讀下小學先
唔好誤導人

音同，作借音之用係可以接受

你身有屎咋？
遮咪由佢遮，遮完我咪唔使避。
反正唔想睇

弶字聲母係送氣聲，其亮切都係陰去聲
點解你切到陽去？

考據係要好小心，有證據有用例先可以講實
音又唔一樣，意思又只係似似地點可以吹作正字本字甚至語源

我錯，的確係陽去聲
但聲、韻都係一樣唔同音

睇睇下已經唔記得原本個po講乜

你想quote何文匯講正音正字？

已騎劫

樓主 可唔可以講多次個topic
我唔係好想知你地D正音

個弶字十個有九個人都唔識讀啦
夾硬用呢隻字
睇嗰個人有排諗係咩意思

"鋼"可以借呢個音咩，除左你講蟹"鋼"重有咩例子？

收皮啦 矯枉過正

Database一樣可以錯
弶字音又唔同意思又唔一樣，點會係本字
如果你有正正經經學下，就會分得到
好多嘢唔係google就係正確

屌你老母上面班柒頭quote撚夠未

反而唔鍾意一拎部電話出黎碌 啲人就係到偷望我睇緊咩 搞到我要較暗啲個mon

拎出嚟睇下h漫啫
又唔係影佢

唔夠人有理有據就出圖你吹我脹既態度

我想討論個topic

屌你老母討論topic 定討
論正字呀 討論正字自己開post 啦仆街
邊個再quote 肥絲就死全家 屌你地老鬼

我覺得鋼，冇乜問題，起碼從字面睇表達到意思，讀音相近，感覺到態度強硬

反而用弶點樣解釋都表達唔到

屌你老母咪撚理條柒頭啦
成班on99

大家會唔會係離左題

屌 咪撚應佢啦

又一班人quote個肥閪...屌咩

睇一個post 一次過block 左6，7個人

有時係地鐵拎電話玩都會驚，我多數自己用2隻手指姐住個鏡頭（快撚d改我錯字仆街肥婆)

驚係地鐵上連登比人影左相

用手指按住個鏡頭黎玩咪得。
冇人想影你呀！西女人

你係咪唔好彩遇到肥絲大隻本人，你睇佢捉你錯字捉得幾嚴

好撚辛苦 屌你老母 每次都要遮鏡頭先放心 仲有女人係咪覺得有眼神接觸就係視姦佢地？拎完電話出黎 抬頭望左眼 就擺個西樣出黎仲要(接接聲)

其實成日改正字騎劫人哋個topic會唔會過份些少呢
如果想討論的邊個(鋼/弶)字先正確可以出去開多個post傾

返正題，樓豬係咪太樣衰，搞到人以為你係變態佬

起鋼都捉又好似over左

正常拎都好少會咁

有啲人拎到同地面成直角 好似影緊相咁又難怪人誤會

之前個個吾你老母又得?又唔阻?而家認真討論又屌?

麻煩咁多位唔好再引用條刷存在感嘅on9嘅留言，此舉嚴重影響已經block咗佢嘅人嘅瀏覽體驗

成個post 變晒做show block user

其實肥絲好L煩，個個post見到佢，大家睇得明咪算囉

樣問題 靚仔的話主動叫你留電話send返比佢添

點解係遮

咁重屌唔屌 5 毛字好？
大家都睇得明

自膠睇錯野

認同，乜野post乜野錯字都捉一餐，一開始見到覺得冇乜問題，仲覺得佢好有心機，但而家愈來愈似走火入魔...咁樣算唔算物極必反

咪撚理條煩膠啦

原來都有人咁覺得
所以我自己用手機 永遠鏡頭對地
無用緊手機但拎住個陣 會用手指遮住鏡頭或者鏡頭向天
雖然都幾無謂

屌，收皮啦，騎刧個post

之所以我用有蓋CUM既手機殼

你個手機殼會遮埋個鏡頭？

Yes

有無試過比A?
想睇下A既評語

點解要幫佢騎劫個post?

屌你老母 成撚日借啲二騎劫
想好地地討論下 成幾頁都係乜乜正字錯別字
捉5p字係啱 但咪撚咁痴線離地 個個post都騎劫啦
仲要有班on9仔係咁quote
暑假可唔可以快啲過？

屌你老母 成個post就咁俾人騎劫左

又一個比條煩閪騎劫既post

樓下再quote死全家

樓豬不如開過個新post

唔緊要啦 你靚仔既話佢地除埋衫想你影添

樓主被騎劫

䦎過個新嘅下場會有乜分別

開

不如對住條女笑一笑 等佢真係以為你影佢 之後過黎屈尻你再自己柒左先過癮

唔錯既玩法 下次可以試下

屌 變撚左正字post

岩牙ching 吾該過去自己開post la

又成功block左一打仆街仔

好多肥婆見人拎電話出黎, 就遮住個心口
個動作極度嘔心, 好似禁住d 肥膏唔比佢吱出黎咁

屌你老母又一個post係肥絲影響討論
證明呢條撚屌完全影響連登閱讀，ban啦仆街admin屌你老母。
講言論自由班左膠死全家肢解慘死

Show Blocked User - Upshigh

比較驚班毒撚 又影相話唔好掛住碌連登 多啲

第一次俾正皮你 高質回覆

人多擠迫真係唔好碌
除非你企係角落
邊有人想俾人睇到手機內容

碌下fb ig無所謂嘅，反而wtsapp有時就唔係太想人睇到

多人個陣 除左向上望 望邊到都會見到人地個電話mon

岩岩block哂 quota 肥絲既垃圾

屌你老母晨早block撚左條臭閪
成班便宜仔quote乜鳩
條臭閪擺到明將來建立名氣想借連登出書

邊個再quote日日生飛滋，秒秒肌肉痛

成個post俾條死仆街騎劫 仲要有班撚頭不斷quote block左佢都仲要睇到 幾時死呀 翻去含撚啦

無試過
可能樣子問題你下次問下佢地係咪

見一件block 一件

Quote撚夠未呀你老母

生得高得電話真係好能慘
D女成日以為你偷影佢

未必關你事
可能係人地太有自信

推埋晒d錯字post個d基本上block晒

理撚得人咩，佢自己郁身郁細佢自己攰姐，再絕 d 就用唔同角度拎電話，撚番佢轉頭

學到個弶字

Quote撚夠未呀屌你老母臭閪

要傾正字死返出去開post慢慢討論啦，騎劫啲post做乜撚呀，又唔撚係「吾系甘牙」

btw，啲女係咁怕走光就唔好坐，女權主義吖嗱，佢老母我好似要平放部電話比佢睇到個Moon先安心咁

Quite你老母閪咩

個人覺得繳枉過正
好似倉卒唔會讀"蒼速" 但時間無人讀"時姦"
啫係5P字係太明顯既錯 係/喺已經約定族成 無需要特別糾正 雖然討論下都無妨 但唔洗洗板

屌你老母 乜撚都要加個口字旁好D？

咪撚阻住睇post啦屌
弄巧反拙就係你地呢啲

已經block左肥絲大隻 唔想再見到佢d 垃圾on9打飛機刷存在感既圖 點知有班on9 仲引用佢d圖

quote一個block一個 阻撚住晒死肥閪

都幾有同感 有時拎住真係要遮遮鏡頭廢事俾人誤會
同埋成日搭地鐵對住坐要迴避眼神好煩

又俾肥屍騎劫咗個post

block撚到手都軟

個肥屍大隻係咪好得閒冇嘢做

原本冇人理
整整下頭幾個reply 離題
跟手成版
而家兩版

不過而家連登個風向吹緊撐條柒頭 話佢諷刺以前d認字特警用心良苦丫嘛
睇下發展落去會變成點啦連登

btw
樓主i know that feel

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

老實講 e d野男人自己攞黎

我想轉歌啫大姐, 唔駛好似見到喪屍咁呀嘛
所以我唔知醒定蠢, 用有制果d耳筒, 怕撚左你班高貴港女

呢個post block到好多人

照下鏡就明

一次過block晒

自己玩電話要顧人感受？
咁咁撚毒啦

呢句真，搭咁耐車玩手機都未試過樓主咁既情況，有時應應下wts會忍唔到傻笑都未試過比人誤會。其實正常邊會比人誤會

屌你老母真係未試過喎
你好撚樣衰